{"id":11469,"date":"2021-08-18T15:39:36","date_gmt":"2021-08-18T08:39:36","guid":{"rendered":"https:\/\/eblog.vn\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam"},"modified":"2021-08-18T15:39:36","modified_gmt":"2021-08-18T08:39:36","slug":"hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam\/","title":{"rendered":"Hyundai Creta ch\u00ednh th\u1ee9c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<div class=\"newdetails col-md-12 animated fadeInLeftBig \">\n<p>\nHyundai Creta l\u00e0 m\u1eabu Crossover ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi c\u1ee7a Hyundai, \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf nh\u1eafm t\u1edbi ph\u00e2n kh\u00fac \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ea1nh m\u1ebd trong th\u1eddi gian g\u1ea7n \u0111\u00e2y. \u0110\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u ch\u00ednh th\u1ee9c t\u1ea1i \u1ea4n \u0110\u1ed9 v\u00e0o 21\/07\/2015, ch\u1ec9 trong v\u00f2ng ch\u01b0a \u0111\u1ea7y 1 th\u00e1ng s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng d\u00e0nh cho chi\u1ebfc xe \u0111\u00e3 l\u00ean \u0111\u1ebfn h\u01a1n 30.000 \u0111\u01a1n, ch\u1ee9ng t\u1ecf s\u1ee9c h\u00fat c\u1ee7a s\u1ea3n ph\u1ea9m v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng.<br \/>\nHyundai Creta l\u00e0 m\u1eabu Crossover ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi c\u1ee7a Hyundai, \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf nh\u1eafm t\u1edbi ph\u00e2n kh\u00fac \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ea1nh m\u1ebd trong th\u1eddi gian g\u1ea7n \u0111\u00e2y. \u0110\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u ch\u00ednh th\u1ee9c t\u1ea1i \u1ea4n \u0110\u1ed9 v\u00e0o 21\/07\/2015, ch\u1ec9 trong v\u00f2ng ch\u01b0a \u0111\u1ea7y 1 th\u00e1ng s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng d\u00e0nh cho chi\u1ebfc xe \u0111\u00e3 l\u00ean \u0111\u1ebfn h\u01a1n 30.000 \u0111\u01a1n, ch\u1ee9ng t\u1ecf s\u1ee9c h\u00fat c\u1ee7a s\u1ea3n ph\u1ea9m v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng.<br \/>\n1.\u00a0 \u00a0Ngo\u1ea1i th\u1ea5t m\u1ea1nh m\u1ebd \u0111\u1eadm ch\u1ea5t SUV<br \/>\n<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-11459\" src=\"http:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74a63f2d.jpeg\" width=\"500\" height=\"350\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74a63f2d.jpeg 500w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74a63f2d-240x168.jpeg 240w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74a63f2d-300x210.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><br \/>\nHyundai Creta c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc D\u00e0i x R\u1ed9ng x Cao t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng 4.270 x 1.780 x 1.665 (mm) c\u00f9ng kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m xe 190 (mm), chi\u1ebfc xe c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc nh\u1ecf h\u01a1n v\u00e0 \u0111\u1ecbnh v\u1ecb \u0111\u1ee9ng sau SantaFe v\u00e0 Tucson, song \u0111\u00e2y l\u1ea1i l\u00e0 chi\u1ebfc xe mang phong c\u00e1ch ngo\u1ea1i th\u1ea5t m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n v\u1edbi ph\u1ea7n tr\u01b0\u1edbc g\u00f3c c\u1ea1nh v\u00e0 mang l\u1ea1i c\u00e1i nh\u00ecn\u201dc\u01a1 b\u1eafp\u201d c\u00e1 t\u00ednh v\u1edbi l\u01b0\u1edbi c\u1ea3n nhi\u1ec7t h\u00ecnh l\u1ee5c gi\u00e1c, c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc l\u1edbn k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi d\u1ea3i LED ch\u1ea1y ban ng\u00e0y c\u00f9ng nhi\u1ec1u n\u00e9t th\u1eeba h\u01b0\u1edfng phong c\u00e1ch c\u1ee7a \u0111\u00e0n anh SantaFe.<br \/>\n<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-11460\" src=\"http:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74b0ac81.jpeg\" width=\"530\" height=\"335\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74b0ac81.jpeg 530w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74b0ac81-240x152.jpeg 240w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74b0ac81-300x190.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 530px) 100vw, 530px\" \/><br \/>\nD\u00f9 v\u1eady, Creta v\u1eabn mang tr\u00ean m\u00ecnh nh\u1eefng n\u00e9t thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng ri\u00eang bi\u1ec7t nh\u01b0 \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 d\u1ef1ng d\u1ecdc m\u1edbi m\u1ebb, c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu \u0111\u01b0\u1ee3c vu\u1ed1t g\u1ecdn t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n phong c\u00e1ch v\u00e0 th\u1eddi trang. Tr\u1ee5 A v\u00e0 B \u0111en b\u00f3ng c\u00f9ng gi\u00e1 \u0111\u1ec3 \u0111\u1ed3 tr\u00ean cao t\u1ea1o m\u1ed9t v\u1ebb nam t\u00ednh \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t.<br \/>\n<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-11461\" src=\"http:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c08d67.jpeg\" width=\"530\" height=\"334\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c08d67.jpeg 530w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c08d67-240x151.jpeg 240w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c08d67-300x189.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 530px) 100vw, 530px\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-11461\" src=\"http:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c08d67.jpeg\" width=\"530\" height=\"334\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c08d67.jpeg 530w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c08d67-240x151.jpeg 240w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c08d67-300x189.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 530px) 100vw, 530px\" \/><br \/>\nHyundai Creta n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi c\u00e1c trang b\u1ecb d\u1eabn \u0111\u1ea7u ph\u00e2n kh\u00fac: \u0111\u00e8n pha Projector cho c\u1ea3 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 Pha \u2013 Cos \u0111em \u0111\u1ebfn hi\u1ec7u qu\u1ea3 chi\u1ebfu s\u00e1ng t\u1ed1i \u0111a, \u0111\u00e8n m\u1edf r\u1ed9ng g\u00f3c chi\u1ebfu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng khi xe v\u00e0o cua, \u0111\u00e8n phanh tr\u00ean cao d\u1ea1ng LED, tay n\u1eafm c\u1eeda m\u1ea1 Crom, g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu t\u00edch h\u1ee3p xi-nhan \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n h\u1ed7 tr\u1ee3 s\u1ea5y. Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb lazang h\u1ee3p kim c\u00f3 \u0111\u01b0\u1eddng k\u00ednh 17 inch, t\u1ea1o n\u00ean d\u00e1ng v\u1ebb ch\u1eafc kh\u1ecfe, m\u1ea1nh m\u1ebd.<\/p>\n<p><strong>2.\u00a0 \u00a0N\u1ed9i th\u1ea5t ti\u1ec7n nghi sang tr\u1ecdng<\/strong><\/p>\n<p>Hyundai Creta s\u1edf h\u1eefu n\u1ed9i th\u1ea5t ti\u1ec7n nghi, \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed1 tr\u00ed c\u00e1c trang b\u1ecb ti\u1ec7n \u00edch m\u1ed9t c\u00e1ch khoa h\u1ecdc, t\u1ed1i \u01b0u v\u1ecb tr\u00ed s\u1eafp x\u1ebfp \u0111em \u0111\u1ebfn cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch m\u1ed9t kh\u00f4ng gian r\u1ed9ng r\u00e3i v\u00e0 th\u00e2n thi\u1ec7n.<br \/>\n<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-11463\" src=\"http:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c95ea6.jpeg\" width=\"530\" height=\"327\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c95ea6.jpeg 530w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c95ea6-240x148.jpeg 240w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74c95ea6-300x185.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 530px) 100vw, 530px\" \/><br \/>\nXe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb gh\u1ebf ng\u1ed3i b\u1ecdc da v\u1edbi c\u00f4ng ngh\u1ec7 kh\u00e1ng khu\u1ea9n, \u0111em \u0111\u1ebfn c\u1ea3m gi\u00e1c d\u1ec5 ch\u1ecbu, ch\u1ed1ng b\u1ee5i b\u1ea9n trong qu\u00e1 tr\u00ecnh s\u1eed d\u1ee5ng l\u00e2u d\u00e0i. C\u00e1c chi ti\u1ebft da c\u0169ng xu\u1ea5t hi\u1ec7n k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng ch\u1ea5t li\u1ec7u nh\u1ef1a cao c\u1ea5p trong cabin xe gi\u00fap t\u0103ng th\u00eam ph\u1ea7n l\u1ecbch l\u00e3m. B\u1ea3ng taplo xe n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 5 inch \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111a ch\u1ee9c n\u0103ng n\u1eb1m \u1edf v\u1ecb tr\u00ed trung t\u00e2m, t\u00edch h\u1ee3p camera l\u00f9i. H\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed c\u1ee7a xe h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 CD\/Mp3\/USB\/Aux\/Bluetooth v\u1edbi 6 loa ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cao.<br \/>\n<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-11464\" src=\"http:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74de334c.jpeg\" width=\"524\" height=\"350\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74de334c.jpeg 524w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74de334c-240x160.jpeg 240w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74de334c-300x200.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 524px) 100vw, 524px\" \/><br \/>\nHyundai Creta \u0111\u01b0\u01a1c trang b\u1ecb n\u00fat b\u1ea5m kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng Start\/Stop Engine c\u00f9ng ch\u00eca kh\u00f3a th\u00f4ng minh. Gh\u1ebf l\u00e1i xe \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n 8 h\u01b0\u1edbng c\u00f9ng v\u00f4 l\u0103ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh g\u00f3c cao, th\u1ea5p 4 h\u01b0\u1edbng gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 th\u1ebf ng\u1ed3i th\u1ecfa m\u00e1i nh\u1ea5t. H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng v\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng l\u00e0m m\u00e1t nhanh v\u00e0 s\u00e2u t\u00edch h\u1ee3p c\u00f4ng ngh\u1ec7 l\u1ecdc kh\u1eed Ion, k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng c\u1eeda gi\u00f3 cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau \u0111em \u0111\u1ebfn kh\u00f4ng gian d\u1ec5 ch\u1ecbu cho c\u1ea3 ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch. V\u00f4 l\u0103ng xe t\u00edch h\u1ee3p c\u00e1c n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n th\u00f4ng s\u1ed1 c\u00e0i \u0111\u1eb7t, chuy\u1ec3n nh\u1ea1c, nh\u1eadn cu\u1ed9c g\u1ecdi \u0111\u1ea3m b\u1ea3o t\u00ednh ti\u1ec7n l\u1ee3i v\u00e0 an to\u00e0n khi v\u1eadn h\u00e0nh.<\/p>\n<p><strong>3.\u00a0 \u00a0\u0110\u1ed9ng c\u01a1 m\u1ea1nh m\u1ebd c\u00f9ng trang b\u1ecb an to\u00e0n cao c\u1ea5p<\/strong><\/p>\n<p>Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng ph\u00e2n ph\u1ed1i 2 phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1:<\/p>\n<p>\u0110\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng Gamma II c\u00f3 dung t\u00edch 1.6L, cam \u0111\u00f4i DOHC, phun x\u0103ng \u0111a \u0111i\u1ec3m, \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ebf t\u1ea1o t\u1eeb h\u1ee3p kim nh\u00f4m cho kh\u1ed1i l\u01b0\u1ee3ng nh\u1eb9 h\u01a1n \u0111\u1ed3ng th\u1eddi gia t\u0103ng th\u00eam \u0111\u1ed9 b\u1ec1n, ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u, cho c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1i \u0111a 123 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 6.300 v\u00f2ng\/ph\u00fat c\u00f9ng Momen xo\u1eafn 151 Nm t\u1ea1i 4.850 v\u00f2ng\/ph\u00fat<\/p>\n<p>\u0110\u1ed9ng c\u01a1 d\u1ea7u U2 phun nhi\u00ean li\u1ec7u tr\u1ef1c ti\u1ebfp CRDi, k\u1ebft h\u1ee3p Turbo \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u00e1nh bi\u1ebfn thi\u00ean VGT c\u00f3 dung t\u00edch 1.6L, cho m\u1ed9t kh\u1ea3 n\u0103ng ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng b\u1ec1n b\u1ec9, c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1i \u0111a 128 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat c\u00f9ng Momen xo\u1eafn 260 Nm t\u1ea1i 1.900-2.750 v\u00f2ng\/ph\u00fat.<br \/>\n<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-11465\" src=\"http:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74f32c84.jpeg\" width=\"530\" height=\"310\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74f32c84.jpeg 530w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74f32c84-240x140.jpeg 240w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74f32c84-300x175.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 530px) 100vw, 530px\" \/><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-11465\" src=\"http:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74f32c84.jpeg\" width=\"530\" height=\"310\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74f32c84.jpeg 530w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74f32c84-240x140.jpeg 240w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc74f32c84-300x175.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 530px) 100vw, 530px\" \/><br \/>\nC\u1ea3 2 phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 6 c\u1ea5p, \u0111em \u0111\u1ebfn kh\u1ea3 n\u0103ng chuy\u1ec3n s\u1ed1 m\u01b0\u1ee3t m\u00e0, \u00eam \u00e1i khi di chuy\u1ec3n, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi t\u0103ng c\u01b0\u1eddng kh\u1ea3 n\u0103ng ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u t\u1ed1i \u0111a.<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-11467\" src=\"http:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc7506a90b.jpeg\" width=\"524\" height=\"350\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc7506a90b.jpeg 524w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc7506a90b-240x160.jpeg 240w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc7506a90b-300x200.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 524px) 100vw, 524px\" \/><br \/>\nHyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 nh\u1eefng c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u: ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS, h\u1ed7 tr\u1ee3 phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BA, ph\u00e2n ph\u1ed1i l\u1ef1c phanh \u0111i\u1ec7n t\u1eed EBD, c\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESC, kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c HAC. Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb 6 t\u00fai kh\u00ed an to\u00e0n, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi th\u00e2n xe \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ebf t\u1ea1o b\u1eb1ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 luy\u1ec7n th\u00e9p \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n, gi\u00fap gia t\u0103ng h\u01a1n 20% \u0111\u1ed9 c\u1ee9ng so v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac, t\u1ea1o n\u00ean m\u1ed9t b\u1ed9 khung v\u1eefng ch\u1eafc, \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n t\u1ed1i \u0111a cho h\u00e0nh kh\u00e1ch trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p x\u1ea3y ra va ch\u1ea1m.<br \/>\n<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-11468\" src=\"http:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc751274ef.jpeg\" width=\"530\" height=\"261\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc751274ef.jpeg 530w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc751274ef-240x118.jpeg 240w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/hyundai-creta-chinh-thuc-gioi-thieu-tai-viet-nam_611cc751274ef-300x148.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 530px) 100vw, 530px\" \/><br \/>\nT\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng ph\u00e2n ph\u1ed1i v\u1edbi 2 phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f9ng 5 m\u00e0u t\u00f9y ch\u1ecdn: Tr\u1eafng, B\u1ea1c, N\u00e2u, \u0110\u1ecf, \u0110en v\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 t\u1eeb 806 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng. Xe \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o h\u00e0nh 2 n\u0103m ho\u1eb7c 50.000 km tu\u1ef3 theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n n\u00e0o \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p>Gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ebb khuy\u1ebfn ngh\u1ecb (\u0111\u00e3 bao g\u1ed3m VAT):<\/p>\n<p>&#8211;\u00a0 Hyundai Creta 1.6L m\u00e1y x\u0103ng: 806 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng<\/p>\n<p>&#8211;\u00a0 Hyundai Creta 1.6L m\u00e1y d\u1ea7u: 846 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng<\/p>\n<p>Trong d\u1ecbp ra m\u1eaft (8\/10 \u0111\u1ebfn 30\/11\/2015), kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1eb7t mua Hyundai Creta tr\u00ean 29 \u0111\u1ea1i l\u00fd ch\u00ednh h\u00e3ng Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng to\u00e0n qu\u1ed1c s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eb7ng g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m v\u1eadt ch\u1ea5t trong th\u1eddi gian 2 n\u0103m v\u1edbi tr\u1ecb gi\u00e1 20 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p><\/p>\n<div class=\"likeshare col-md-8 \">\n<div class=\"fb-like\" data-href=\"#\" data-layout=\"standard\" data-action=\"recommend\" data-show-faces=\"true\" data-share=\"true\"><\/div>\n<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<div class=\"addthis_toolbox addthis_default_style \"><\/div>\n<\/p><\/div>\n<div class=\"tag col-md-4 \">\n\t\t\t\t\t\t<i style=\"float: right;\" class=\"fa fa-tag\" aria-hidden=\"true\">Car, Interios, Leather Seats<\/i>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hyundai Creta l\u00e0 m\u1eabu Crossover ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi c\u1ee7a Hyundai, \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf nh\u1eafm t\u1edbi ph\u00e2n kh\u00fac \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n m\u1ea1nh m\u1ebd trong th\u1eddi gian g\u1ea7n \u0111\u00e2y. \u0110\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u ch\u00ednh th\u1ee9c t\u1ea1i \u1ea4n \u0110\u1ed9 v\u00e0o 21\/07\/2015, ch\u1ec9 trong v\u00f2ng ch\u01b0a \u0111\u1ea7y 1 th\u00e1ng s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng d\u00e0nh cho [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":11468,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[29],"tags":[],"yst_prominent_words":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11469"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11469"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11469\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11468"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11469"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11469"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11469"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=11469"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}