{"id":14280,"date":"2023-04-10T09:31:50","date_gmt":"2023-04-10T02:31:50","guid":{"rendered":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/?p=14280"},"modified":"2023-04-10T09:34:52","modified_gmt":"2023-04-10T02:34:52","slug":"ioniq-6-streamliner","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/ioniq-6-streamliner\/","title":{"rendered":"IONIQ6 chi\u1ebfn th\u1eafng ngo\u1ea1n m\u1ee5c t\u1ea1i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng \u00d4 t\u00f4 th\u1ebf gi\u1edbi c\u1ee7a n\u0103m 2023 \u2013 WCOTY 2023"},"content":{"rendered":"<p>IONIQ 6 Streamliner, m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a Hyundai Motor \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00fa \u0103n 3 gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe c\u1ee7a n\u0103m WCOTY 2023 (World Car of the Year 2023), Xe \u0111i\u1ec7n th\u1ebf gi\u1edbi c\u1ee7a n\u0103m (World Electric Vehicle)\u00a0v\u00e0 Thi\u1ebft k\u1ebf xe c\u1ee7a n\u0103m (World Car Design of the Year).<\/p>\n<p>Chi\u1ebfc xe \u0111\u01b0\u1ee3c ban gi\u00e1m kh\u1ea3o qu\u1ed1c t\u1ebf \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao v\u00ec thi\u1ebft k\u1ebf kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u00e0 ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i. World Car Awards \u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 k\u1ebft qu\u1ea3 t\u1ea1i m\u1ed9t bu\u1ed5i l\u1ec5 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 qu\u1ed1c t\u1ebf New York 2023 (NYIAS).<\/p>\n<figure class=\"image\"><img decoding=\"async\" title=\"Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV)\" src=\"https:\/\/hyundai-api.thanhcong.vn\/storage\/uploads\/editors\/2023\/04\/07\/(Photo)%20World%20Car%20Awardsr.jpg\" alt=\"Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV)\" \/><\/figure>\n<p>Ban gi\u00e1m kh\u1ea3o g\u1ed3m 100 nh\u00e0 b\u00e1o \u00f4 t\u00f4 t\u1eeb 32 qu\u1ed1c gia \u0111\u00e3 ch\u1ecdn IONIQ 6 t\u1eeb ba \u1ee9ng vi\u00ean l\u1ecdt v\u00e0o v\u00f2ng chung k\u1ebft, t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft v\u00e0o n\u0103m 2022. \u0110\u00e2y l\u00e0 chi\u1ebfn th\u1eafng th\u1ee9 2 li\u00ean ti\u1ebfp c\u1ee7a Hyundai n\u00f3i chung, c\u0169ng nh\u01b0 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u IONIQ n\u00f3i ri\u00eang t\u1ea1i World Car Awards. N\u0103m ngo\u00e1i, ban gi\u00e1m kh\u1ea3o \u0111\u00e3 vinh danh IONIQ 5 l\u00e0 m\u1eabu xe chi\u1ebfn th\u1eafng trong c\u00f9ng h\u1ea1ng m\u1ee5c.<\/p>\n<p>&#8220;Ch\u00fang t\u00f4i r\u1ea5t vui m\u1eebng khi nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c vinh d\u1ef1 uy t\u00edn n\u00e0y hai n\u0103m li\u00ean ti\u1ebfp, c\u00f4ng nh\u1eadn t\u00e0i n\u0103ng to l\u1edbn v\u00e0 n\u1ed7 l\u1ef1c kh\u00f4ng ng\u1eebng c\u1ee7a t\u1ea5t c\u1ea3 m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi t\u1ea1i Hyundai Motor \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0a nh\u1eefng chi\u1ebfc EV nh\u01b0 IONIQ 6 ra th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng&#8221;, Jaehoon Chang, Ch\u1ee7 t\u1ecbch v\u00e0 Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh c\u1ee7a C\u00f4ng ty Hyundai Motor cho bi\u1ebft.\u00a0\u00a0&#8220;Vinh d\u1ef1 n\u00e0y c\u1ee7ng c\u1ed1 cam k\u1ebft c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng h\u00e0ng xe ti\u00ean phong v\u00e0 x\u00e2y n\u1ec1n t\u1ea3ng trong \u0111i\u1ec7n kh\u00ed h\u00f3a ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n v\u00e0 s\u1ebd ph\u1ee5c v\u1ee5 \u0111\u1ec3 khuy\u1ebfn kh\u00edch nh\u1eefng n\u1ed7 l\u1ef1c c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i nh\u01b0 l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e0 cung c\u1ea5p gi\u1ea3i ph\u00e1p di \u0111\u1ed9ng th\u00f4ng minh.&#8221;<\/p>\n<p>&#8220;Ch\u00fang t\u00f4i lu\u00f4n mu\u1ed1n k\u1ebft n\u1ed1i v\u1edbi kh\u00e1ch h\u00e0ng \u1edf m\u1ee9c \u0111\u1ed9 c\u1ea3m x\u00fac v\u00e0 v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a IONIQ 6, v\u00e0 ch\u00fang t\u00f4i th\u1ef1c s\u1ef1 \u0111\u00e3 t\u1ea1o n\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t chi\u1ebfc xe c\u00f3 m\u1ed9t kh\u00f4ng hai. Ki\u1ec3u d\u00e1ng tinh gi\u1ea3n t\u00e1o b\u1ea1o k\u1ebft h\u1ee3p s\u1ee9c h\u1ea5p d\u1eabn c\u1ea3m x\u00fac m\u1ea1nh m\u1ebd v\u1edbi hi\u1ec7u qu\u1ea3 kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc \u0111\u1ec3 mang l\u1ea1i ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i\u201d, SangYup Lee, Ph\u00f3 ch\u1ee7 t\u1ecbch \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh v\u00e0 Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Trung t\u00e2m thi\u1ebft k\u1ebf to\u00e0n c\u1ea7u c\u1ee7a Hyundai cho bi\u1ebft. &#8220;V\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i th\u1ea5t b\u00ean trong, ch\u00fang t\u00f4i t\u1ea1o ra m\u1ed9t studio c\u00e1 nh\u00e2n cung c\u1ea5p s\u1ef1 y\u00ean t\u0129nh c\u0169ng nh\u01b0 kh\u1ea3 n\u0103ng c\u00e1 nh\u00e2n h\u00f3a cao \u0111\u1ed9, v\u00e0 ch\u00fang t\u00f4i tin r\u1eb1ng, n\u00f3 \u0111\u00e3 n\u00e2ng t\u1ea7m thi\u1ebft k\u1ebf xe \u0111i\u1ec7n.&#8221;<\/p>\n<figure class=\"image\"><img decoding=\"async\" title=\"Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV)\" src=\"https:\/\/hyundai-api.thanhcong.vn\/storage\/uploads\/editors\/2023\/04\/07\/1.%20WCOTY+EV+Design.jpg\" alt=\"Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV)\" \/><\/figure>\n<p>IONIQ 6 l\u00e0 m\u1eabu xe th\u1ee9 hai trong th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n chuy\u00ean d\u1ee5ng c\u1ee7a Hyundai, IONIQ. N\u00f3 t\u1eadn d\u1ee5ng t\u1ed1i \u0111a ki\u1ebfn tr\u00fac N\u1ec1n t\u1ea3ng m\u00f4-\u0111un to\u00e0n c\u1ea7u \u0111i\u1ec7n (E-GMP) ri\u00eang bi\u1ec7t \u0111\u1ec3 cung c\u1ea5p kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ea1c c\u1ef1c nhanh, 800 V cho m\u1ee9c s\u1ea1c 10 \u0111\u1ebfn 80% ch\u1ec9 trong 18 ph\u00fat v\u00e0 n\u1ed9i th\u1ea5t r\u1ed9ng r\u00e3i.<\/p>\n<p>V\u1edbi h\u1ec7 s\u1ed1 c\u1ea3n c\u1ef1c th\u1ea5p ch\u1ec9 0,21, IONIQ 6 l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng EV kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc v\u00e0 ti\u1ebft ki\u1ec7m n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng nh\u1ea5t tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.\u00a0\u00a0Ph\u1ea1m vi \u0111\u1ecbnh m\u1ee9c WLTP c\u1ee7a Electrified Streamliner trong m\u1ed9t l\u1ea7n s\u1ea1c l\u00e0 614 km (S\u1ed1 li\u1ec7u th\u1ed1ng k\u00ea \u0111\u01b0\u1ee3c cung c\u1ea5p d\u1ef1a tr\u00ean m\u1eabu Long-Range (77,4 kWh) v\u1edbi c\u1ea5u h\u00ecnh d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 2 b\u00e1nh (2WD) v\u00e0 l\u1ed1p 18 inch. T\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng ph\u1ea1m vi \u01b0\u1edbc t\u00ednh c\u1ee7a EPA cho m\u00f4 h\u00ecnh n\u00e0y l\u00e0 361 d\u1eb7m.. M\u1eabu xe 2WD ti\u00eau chu\u1ea9n v\u1edbi l\u1ed1p 18 inch \u0111\u1ea1t m\u1ee9c ti\u00eau th\u1ee5 n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u1ecbnh m\u1ee9c WLTP l\u00e0 13,9 kWh\/100 km.<\/p>\n<p>Nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng c\u1ee7a IONIQ 6 bao g\u1ed3m c\u00f4ng ngh\u1ec7 s\u1ea1c thi\u1ebft b\u1ecb ngo\u1ea1i vi Vehicle-to-Load (V2L), h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 k\u1ebft n\u1ed1i ti\u00ean ti\u1ebfn v\u1edbi c\u00e1c b\u1ea3n c\u1eadp nh\u1eadt ph\u1ea7n m\u1ec1m tr\u1ef1c tuy\u1ebfn (OTA) mang l\u1ea1i tr\u1ea3i nghi\u1ec7m trong xe t\u1ed1i \u01b0u. N\u1ed9i th\u1ea5t r\u1ed9ng r\u00e3i v\u00e0 ti\u1ec7n d\u1ee5ng t\u1eadn d\u1ee5ng t\u1ed1i \u0111a chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.950 mm k\u00e9o d\u00e0i \u0111\u1ec3 cung c\u1ea5p m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng trao quy\u1ec1n, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 \u0111\u00e8n n\u1ed9i th\u1ea5t Ambient light m\u00e0u k\u00e9p, \u0110\u00e8n \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 di chuy\u1ec3n, \u0110i\u1ec1u ch\u1ec9nh hi\u1ec7u su\u1ea5t \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u00e0 H\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3 l\u1eadp \u00e2m thanh ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng (e-ASD), \u0111\u1ec3 n\u00e2ng cao tr\u1ea3i nghi\u1ec7m di chuy\u1ec3n \u0111i\u1ec7n.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img decoding=\"async\" title=\"Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV)\" src=\"https:\/\/hyundai-api.thanhcong.vn\/storage\/uploads\/editors\/2023\/04\/07\/hyundai-ioniq-6-3_169.png\" alt=\"Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV)\" \/><\/figure>\n<p>N\u0103m nay, ban gi\u00e1m kh\u1ea3o World Car Awards c\u0169ng vinh danh SangYup Lee l\u00e0 Nh\u00e2n v\u1eadt xe h\u01a1i th\u1ebf gi\u1edbi c\u1ee7a n\u0103m 2023 v\u00ec nh\u1eefng \u0111\u00f3ng g\u00f3p quan tr\u1ecdng c\u1ee7a \u00f4ng cho nh\u1eefng chi\u1ebfc xe concept v\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t tuy\u1ec7t \u0111\u1eb9p v\u00e0 s\u00e1ng t\u1ea1o nh\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 v\u00e0o n\u0103m 2022, bao g\u1ed3m Hyundai IONIQ 6, KONA ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi v\u00e0 ph\u00f2ng th\u00ed nghi\u1ec7m l\u0103n b\u00e1nh N Vision 74.<\/p>\n<p>Ngo\u00e0i ra, IONIQ 6 \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1c gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng danh gi\u00e1 trong v\u00e0i th\u00e1ng qua khi \u0111\u01b0\u1ee3c vinh danh l\u00e0 &#8216;Saloon c\u1ee7a n\u0103m&#8217; t\u1ea1i Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe h\u01a1i GQ 2023 v\u00e0 &#8216;Xe m\u1edbi c\u1ee7a n\u0103m&#8217; do Le Guide de l&#8217;auto t\u1ed5 ch\u1ee9c. Th\u00eam v\u00e0o \u0111\u00f3, n\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1ebfp h\u1ea1ng an to\u00e0n n\u0103m sao v\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn &#8216;T\u1ed1t nh\u1ea5t trong l\u1edbp&#8217; trong h\u1ea1ng m\u1ee5c &#8216;Xe gia \u0111\u00ecnh l\u1edbn&#8217; t\u1eeb Euro NCAP.<\/p>\n<p>Chi\u1ebfn th\u1eafng c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u IONIQ trong n\u0103m nay s\u1ebd gi\u00fap ti\u1ebfp th\u00eam n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng cho nh\u1eefng n\u1ed7 l\u1ef1c c\u1ee7a Hyundai Motor nh\u1eb1m \u0111\u1ea9y nhanh chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec7n kh\u00ed h\u00f3a v\u00e0 tr\u1edf th\u00e0nh nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t xe \u0111i\u1ec7n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u th\u1ebf gi\u1edbi. Hyundai Motor c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch gi\u1edbi thi\u1ec7u 17 m\u1eabu xe thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n (BEV) m\u1edbi v\u00e0o n\u0103m 2030, bao g\u1ed3m c\u00e1c m\u1eabu xe th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u cao c\u1ea5p Genesis v\u00e0 \u0111\u1eb7t m\u1ee5c ti\u00eau t\u0103ng doanh s\u1ed1 BEV to\u00e0n c\u1ea7u h\u00e0ng n\u0103m l\u00ean 1,87 tri\u1ec7u chi\u1ebfc v\u00e0o n\u0103m 2030.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>IONIQ 6 Streamliner, m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a Hyundai Motor \u0111\u00e3 gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00fa \u0103n 3 gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe c\u1ee7a n\u0103m WCOTY 2023 (World Car of the Year 2023), Xe \u0111i\u1ec7n th\u1ebf gi\u1edbi c\u1ee7a n\u0103m (World Electric Vehicle)\u00a0v\u00e0 Thi\u1ebft k\u1ebf xe c\u1ee7a n\u0103m (World Car Design of the Year). Chi\u1ebfc xe \u0111\u01b0\u1ee3c ban gi\u00e1m [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14282,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yst_prominent_words":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14280"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14280"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14280\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14284,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14280\/revisions\/14284"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14282"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14280"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14280"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14280"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=14280"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}