{"id":14475,"date":"2023-06-26T08:34:44","date_gmt":"2023-06-26T01:34:44","guid":{"rendered":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/?p=14475"},"modified":"2023-06-26T08:34:44","modified_gmt":"2023-06-26T01:34:44","slug":"ban-chay-tai-viet-nam-hyundai-creta-duoc-cham-diem-an-toan-may-sao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/ban-chay-tai-viet-nam-hyundai-creta-duoc-cham-diem-an-toan-may-sao\/","title":{"rendered":"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao?"},"content":{"rendered":"<h2 class=\"singular-sapo\">&#8211; Kh\u00f4ng ch\u1ec9 l\u00e0 chi\u1ebfc crossover &#8220;l\u00e0m m\u01b0a l\u00e0m gi\u00f3&#8221; v\u1ec1 doanh s\u1ed1, Hyundai Creta c\u00f2n s\u1edf h\u1eefu \u0111\u1ed9 an to\u00e0n cao, \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee9ng minh qua nh\u1eefng b\u00e0i ki\u1ec3m tra c\u1ee7a ASEAN NCAP.<\/h2>\n<div class=\"singular-content\">\n<p>Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh\u00a0<a href=\"https:\/\/dantri.com.vn\/o-to-xe-may\/danh-gia.htm\" data-auto-link-id=\"61358d06fb044100119a1478\" data-track-content=\"\" data-content-name=\"article-content-autolink\" data-content-piece=\"article-content-autolink_61358d06fb044100119a1478\" data-content-target=\"\/o-to-xe-may\/ban-chay-tai-viet-nam-hyundai-creta-duoc-cham-diem-an-toan-may-sao-20221214094317307.htm\">\u0110\u00e1nh gi\u00e1 xe<\/a>\u00a0m\u1edbi khu v\u1ef1c \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 (ASEAN NCAP) \u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 k\u1ebft qu\u1ea3 th\u1eed nghi\u1ec7m \u0111\u1ed9 an to\u00e0n c\u1ee7a chi\u1ebfc Hyundai Creta 2023 &#8211; m\u1eabu SUV h\u1ea1ng B \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft l\u1ea7n \u0111\u1ea7u t\u1ea1i khu v\u1ef1c \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m 2021.<\/p>\n<p>\u0110\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft, \u0111\u00e2y l\u00e0 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean ASEAN NCAP ki\u1ec3m tra \u0111\u1ed9 an to\u00e0n c\u1ee7a m\u1ed9t chi\u1ebfc SUV \u0111\u1ebfn t\u1eeb Hyundai, trong khi 6 c\u00e1i t\u00ean c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u H\u00e0n Qu\u1ed1c \u0111\u1ec1u l\u00e0 nh\u1eefng chi\u1ebfc sedan, hatchback v\u00e0 MPV.<\/p>\n<figure class=\"image\" contenteditable=\"false\"><img decoding=\"async\" class=\"entered loaded\" title=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 1\" src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727733.jpeg\" srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727733.jpeg 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727733.jpeg 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727733.jpeg 2x\" alt=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 1\" data-original=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727733.jpeg\" data-photo-id=\"2260975\" data-width=\"2048\" data-height=\"1366\" data-track-content=\"\" data-content-name=\"article-content-image\" data-content-piece=\"article-content-image_2260975\" data-content-target=\"\/o-to-xe-may\/ban-chay-tai-viet-nam-hyundai-creta-duoc-cham-diem-an-toan-may-sao-20221214094317307.htm\" data-src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727733.jpeg\" data-srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727733.jpeg 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727733.jpeg 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727733.jpeg 2x\" data-ll-status=\"loaded\" data-adbro-processed=\"true\" \/><figcaption>Creta l\u00e0 chi\u1ebfc SUV \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Hyundai \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 b\u1edfi ASEAN NCAP (\u1ea2nh: TC Motor).<\/figcaption><\/figure>\n<p>Chi\u1ebfc xe \u0111\u01b0\u1ee3c mang \u0111i th\u1eed nghi\u1ec7m l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n Active d\u00e0nh cho th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Indonesia, v\u1edbi c\u00e1c trang b\u1ecb an to\u00e0n c\u01a1 b\u1ea3n: 2 t\u00fai kh\u00ed, h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh (ABS), c\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed (ESC), nh\u1eafc nh\u1edf th\u1eaft d\u00e2y an to\u00e0n, b\u1ed9 c\u0103ng \u0111ai kh\u1ea9n c\u1ea5p d\u00e0nh cho h\u00e0ng gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 c\u00e1c m\u00f3c c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh gh\u1ebf tr\u1ebb em ISOFIX \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2. Danh s\u00e1ch trang b\u1ecb tr\u00ean t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed3ng v\u1edbi Creta b\u1ea3n Ti\u00eau chu\u1ea9n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<figure class=\"image\" contenteditable=\"false\"><img decoding=\"async\" class=\"entered loaded\" title=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 2\" src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727996.jpeg\" srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727996.jpeg 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727996.jpeg 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727996.jpeg 2x\" alt=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 2\" data-original=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727996.jpeg\" data-photo-id=\"2260976\" data-width=\"1939\" data-height=\"1369\" data-track-content=\"\" data-content-name=\"article-content-image\" data-content-piece=\"article-content-image_2260976\" data-content-target=\"\/o-to-xe-may\/ban-chay-tai-viet-nam-hyundai-creta-duoc-cham-diem-an-toan-may-sao-20221214094317307.htm\" data-src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727996.jpeg\" data-srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727996.jpeg 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727996.jpeg 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985727996.jpeg 2x\" data-ll-status=\"loaded\" \/><figcaption>Chi\u1ebfc xe \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1eed nghi\u1ec7m thu\u1ed9c c\u1ea5u h\u00ecnh ti\u00eau chu\u1ea9n ch\u1ec9 c\u00f3 2 t\u00fai kh\u00ed (\u1ea2nh: ASEAN NCAP).<\/figcaption><\/figure>\n<p>Trong khi \u0111\u00f3, tr\u00ean c\u00e1c b\u1ea3n cao c\u1ea5p h\u01a1n c\u1ee7a Creta 2023 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb 6 t\u00fai kh\u00ed v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i (ADAS) nh\u01b0: phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng (AEB), c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng, c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9 hay \u0111\u00e8n pha t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng chuy\u1ec3n ch\u1ebf \u0111\u1ed9 pha\/cos.<\/p>\n<p>Tr\u1ea3i qua 4 h\u1ea1ng m\u1ee5c ki\u1ec3m tra c\u1ee7a ASEAN NCAP,\u00a0<a href=\"https:\/\/dantri.com.vn\/chu-de\/hyundai-thanh-cong-4136.htm\" data-auto-link-id=\"6464892490339bade1b997ae\" data-track-content=\"\" data-content-name=\"article-content-autolink\" data-content-piece=\"article-content-autolink_6464892490339bade1b997ae\" data-content-target=\"\/o-to-xe-may\/ban-chay-tai-viet-nam-hyundai-creta-duoc-cham-diem-an-toan-may-sao-20221214094317307.htm\">Hyundai<\/a>\u00a0Creta thu v\u1ec1 t\u1ed5ng c\u1ed9ng 75,78 \u0111i\u1ec3m tr\u00ean 100 \u0111i\u1ec3m, \u0111\u1ee7 \u0111\u1ec3 m\u1eabu xe n\u00e0y gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft qu\u1ea3 5 sao &#8211; m\u1ee9c cao nh\u1ea5t theo thang \u0111\u00e1nh gi\u00e1 c\u1ee7a t\u1ed5 ch\u1ee9c. Ch\u1ee9ng nh\u1eadn an to\u00e0n n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c xe Creta \u0111ang b\u00e1n t\u1ea1i Indonesia, Vi\u1ec7t Nam, Brunei, Malaysia, Philippines v\u00e0 Th\u00e1i Lan.<\/p>\n<figure class=\"image\" contenteditable=\"false\"><img decoding=\"async\" class=\"entered loaded\" title=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 3\" src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728138.png\" srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728138.png 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728138.png 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728138.png 2x\" alt=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 3\" data-original=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728138.png\" data-photo-id=\"2260977\" data-width=\"1751\" data-height=\"504\" data-track-content=\"\" data-content-name=\"article-content-image\" data-content-piece=\"article-content-image_2260977\" data-content-target=\"\/o-to-xe-may\/ban-chay-tai-viet-nam-hyundai-creta-duoc-cham-diem-an-toan-may-sao-20221214094317307.htm\" data-src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728138.png\" data-srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728138.png 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728138.png 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728138.png 2x\" data-ll-status=\"loaded\" \/><figcaption>Creta nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft qu\u1ea3 5 sao (\u1ea2nh: ASEAN NCAP).<\/figcaption><\/figure>\n<p>C\u1ee5 th\u1ec3, \u0111\u1ed1i v\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ea3o v\u1ec7 ng\u01b0\u1eddi tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh, Hyundai Creta nh\u1eadn v\u1ec1 \u0111i\u1ec3m s\u1ed1 34,72\/40 \u0111i\u1ec3m, t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng v\u1edbi 87% t\u1ed5ng \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a h\u1ea1ng m\u1ee5c.<\/p>\n<p>Qua d\u1eef li\u1ec7u c\u1ee7a ASEAN NCAP, khung g\u1ea7m v\u00e0 th\u00e2n v\u1ecf tr\u00ean Creta \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 ch\u1eafc ch\u1eafn v\u00e0 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi c\u00e1c b\u1ed9 ph\u1eadn c\u01a1 th\u1ec3 tr\u1ecdng y\u1ebfu c\u1ee7a c\u1ea3 ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch khi xe va ch\u1ea1m tr\u1ef1c di\u1ec7n \u1edf v\u1eadn t\u1ed1c 64 km\/h \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef an to\u00e0n \u1edf m\u1ee9c t\u1ed1t. Ri\u00eang c\u1eb3ng ch\u00e2n v\u00e0 b\u00e0n ch\u00e2n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o v\u1ec7 \u1edf m\u1ee9c kh\u00e1.<\/p>\n<p>Tuy nhi\u00ean, s\u1ef1 thi\u1ebfu v\u1eafng c\u1ee7a h\u1ec7 th\u1ed1ng t\u00fai kh\u00ed b\u00ean h\u00f4ng khi\u1ebfn ph\u1ea7n ng\u1ef1c c\u1ee7a t\u00e0i x\u1ebf tr\u00ean Hyundai Creta c\u00f3 r\u1ee7i ro cao g\u1eb7p ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng khi x\u1ea3y ra va ch\u1ea1m b\u00ean h\u00f4ng \u1edf v\u1eadn t\u1ed1c 50 km\/h. K\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ea3o v\u1ec7 b\u1ed9 ph\u1eadn c\u01a1 th\u1ec3 n\u00e0y ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 trung b\u00ecnh.<\/p>\n<figure class=\"image\" contenteditable=\"false\"><img decoding=\"async\" class=\"entered loaded\" title=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 4\" src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728242.png\" srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728242.png 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728242.png 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728242.png 2x\" alt=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 4\" data-original=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728242.png\" data-photo-id=\"2260978\" data-width=\"1386\" data-height=\"1039\" data-track-content=\"\" data-content-name=\"article-content-image\" data-content-piece=\"article-content-image_2260978\" data-content-target=\"\/o-to-xe-may\/ban-chay-tai-viet-nam-hyundai-creta-duoc-cham-diem-an-toan-may-sao-20221214094317307.htm\" data-src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728242.png\" data-srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728242.png 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728242.png 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728242.png 2x\" data-ll-status=\"loaded\" \/><figcaption>Ph\u1ea7n ng\u1ef1c c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 nguy c\u01a1 cao b\u1ecb ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng (\u1ea2nh: ASEAN NCAP).<\/figcaption><\/figure>\n<p>\u1ede h\u1ea1ng m\u1ee5c b\u1ea3o v\u1ec7 tr\u1ebb em, m\u1eabu xe H\u00e0n Qu\u1ed1c n\u00e0y gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c 78% (15,56\/20 \u0111i\u1ec3m). V\u1edbi hai h\u00ecnh n\u1ed9m \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho tr\u1ebb 18 th\u00e1ng tu\u1ed5i v\u00e0 3 tu\u1ed5i ng\u1ed3i tr\u00ean gh\u1ebf tr\u1ebb em quay m\u1eb7t v\u1ec1 ph\u00eda sau, chi\u1ebfc B-SUV th\u1ec3 hi\u1ec7n t\u1ed1t trong c\u1ea3 tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p va ch\u1ea1m ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc (13,50\/16 \u0111i\u1ec3m) l\u1eabn b\u00ean h\u00f4ng (8\/8 \u0111i\u1ec3m).<\/p>\n<p>H\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh gh\u1ebf tr\u1ebb em c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn x\u00e9t l\u00e0 hi\u1ec7u qu\u1ea3 v\u00e0 d\u1ec5 s\u1eed d\u1ee5ng, \u0111\u1ea1t 10.80\/12 \u0111i\u1ec3m.<\/p>\n<figure class=\"image\" contenteditable=\"false\"><img decoding=\"async\" class=\"entered loaded\" title=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 5\" src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728505.png\" srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728505.png 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728505.png 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728505.png 2x\" alt=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 5\" data-original=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728505.png\" data-photo-id=\"2260979\" data-width=\"1920\" data-height=\"1018\" data-track-content=\"\" data-content-name=\"article-content-image\" data-content-piece=\"article-content-image_2260979\" data-content-target=\"\/o-to-xe-may\/ban-chay-tai-viet-nam-hyundai-creta-duoc-cham-diem-an-toan-may-sao-20221214094317307.htm\" data-src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728505.png\" data-srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728505.png 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728505.png 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728505.png 2x\" data-ll-status=\"loaded\" \/><figcaption>Tr\u1ebb nh\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n \u1edf m\u1ee9c t\u1ed1t khi x\u1ea3y ra va ch\u1ea1m tr\u00ean Creta (\u1ea2nh: ASEAN NCAP).<\/figcaption><\/figure>\n<p>Cu\u1ed1i c\u00f9ng, ASEAN NCAP ch\u1ea5m 70% (14,08\/20 \u0111i\u1ec3m) cho c\u00e1c h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 an to\u00e0n, v\u00e0 57% (11,42\/20 \u0111i\u1ec3m) \u0111\u1ed1i v\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ea3o v\u1ec7 ng\u01b0\u1eddi \u0111i xe m\u00e1y\/ng\u01b0\u1eddi \u0111i b\u1ed9.<\/p>\n<p>T\u1ed5 ch\u1ee9c n\u00e0y hoan ngh\u00eanh vi\u1ec7c Hyundai trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1eaft ngang khi l\u00f9i (RCCA) cho m\u1eabu xe ph\u1ed5 th\u00f4ng n\u00e0y, song \u0111\u1ed9 hi\u1ec7u qu\u1ea3 c\u1ee7a h\u1ec7 th\u1ed1ng phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng (AEB) v\u00e0 c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9 ch\u1ec9 thu\u1ed9c m\u1ee9c trung b\u00ecnh.<\/p>\n<figure class=\"image\" contenteditable=\"false\"><img decoding=\"async\" class=\"entered loaded\" title=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 6\" src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728962.png\" srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728962.png 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728962.png 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728962.png 2x\" alt=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 6\" data-original=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728962.png\" data-photo-id=\"2260980\" data-width=\"2048\" data-height=\"696\" data-track-content=\"\" data-content-name=\"article-content-image\" data-content-piece=\"article-content-image_2260980\" data-content-target=\"\/o-to-xe-may\/ban-chay-tai-viet-nam-hyundai-creta-duoc-cham-diem-an-toan-may-sao-20221214094317307.htm\" data-src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728962.png\" data-srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728962.png 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728962.png 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985728962.png 2x\" data-ll-status=\"loaded\" \/><figcaption>Phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng v\u00e0 c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9 c\u1ee7a Creta ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng kh\u00f4ng qu\u00e1 xu\u1ea5t s\u1eafc (\u1ea2nh: ASEAN NCAP).<\/figcaption><\/figure>\n<figure class=\"image\" contenteditable=\"false\"><img decoding=\"async\" class=\"entered loaded\" title=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 7\" src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985729506.jpeg\" srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985729506.jpeg 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985729506.jpeg 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985729506.jpeg 2x\" alt=\"B\u00e1n ch\u1ea1y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m an to\u00e0n m\u1ea5y sao? - 7\" data-original=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985729506.jpeg\" data-photo-id=\"2260981\" data-width=\"2048\" data-height=\"1366\" data-track-content=\"\" data-content-name=\"article-content-image\" data-content-piece=\"article-content-image_2260981\" data-content-target=\"\/o-to-xe-may\/ban-chay-tai-viet-nam-hyundai-creta-duoc-cham-diem-an-toan-may-sao-20221214094317307.htm\" data-src=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985729506.jpeg\" data-srcset=\"https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/680\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985729506.jpeg 1x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1020\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985729506.jpeg 1.5x, https:\/\/icdn.dantri.com.vn\/thumb_w\/1360\/2022\/12\/14\/hyundai-creta-danh-gia-an-toan-ncapdocx-1670985729506.jpeg 2x\" data-ll-status=\"loaded\" \/><figcaption>Hyundai Creta hi\u1ec7n c\u00f3 doanh s\u1ed1 h\u1eb1ng th\u00e1ng tr\u00ean d\u01b0\u1edbi m\u1ee9c 1.000 xe t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam (\u1ea2nh: TC Motor).<\/figcaption><\/figure>\n<p>T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Creta \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i v\u1edbi 3 phi\u00ean b\u1ea3n, gi\u00e1 t\u1eeb 640-745 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng. Hai phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1eaft ti\u1ec1n nh\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb 6 t\u00fai kh\u00ed, ri\u00eang b\u1ea3n 1.5 Cao C\u1ea5p c\u00f3 th\u00eam g\u00f3i Hyundai SmartSense v\u1edbi c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng nh\u01b0: h\u1ed7 tr\u1ee3 ph\u00f2ng tr\u00e1nh va ch\u1ea1m ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc, h\u1ed7\u00a0tr\u1ee3 duy tr\u00ec l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng, h\u1ed7 tr\u1ee3 ph\u00f2ng tr\u00e1nh va ch\u1ea1m khi l\u00f9i xe, c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9<\/p>\n<p>Creta g\u00f3p m\u1eb7t trong nh\u00f3m 3 m\u1eabu crossover h\u1ea1ng B b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t n\u0103m 2022, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean xu\u1ea5t hi\u1ec7n trong\u00a0<a contenteditable=\"false\" href=\"https:\/\/dantri.com.vn\/o-to-xe-may\/vuong-lum-xum-hang-xe-nay-van-co-nhieu-mau-o-to-lot-top-ban-chay-thang-11-20221213005317967.htm\">danh s\u00e1ch 10 xe b\u00e1n ch\u1ea1y<\/a>\u00a0c\u00e1c th\u00e1ng. Trong th\u00e1ng 11, Hyundai Creta \u0111\u1ea1t doanh s\u1ed1 1.237 xe &#8211; \u0111\u1ee9ng th\u1ee9 7 trong danh s\u00e1ch, qua \u0111\u00f3 \u0111\u01b0a t\u1ed5ng s\u1ed1 xe b\u00e1n ra t\u1eeb th\u00e1ng 3 n\u0103m nay c\u00e1n m\u1ed1c 10.000 xe.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8211; Kh\u00f4ng ch\u1ec9 l\u00e0 chi\u1ebfc crossover &#8220;l\u00e0m m\u01b0a l\u00e0m gi\u00f3&#8221; v\u1ec1 doanh s\u1ed1, Hyundai Creta c\u00f2n s\u1edf h\u1eefu \u0111\u1ed9 an to\u00e0n cao, \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee9ng minh qua nh\u1eefng b\u00e0i ki\u1ec3m tra c\u1ee7a ASEAN NCAP. Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh\u00a0\u0110\u00e1nh gi\u00e1 xe\u00a0m\u1edbi khu v\u1ef1c \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 (ASEAN NCAP) \u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 k\u1ebft qu\u1ea3 th\u1eed nghi\u1ec7m \u0111\u1ed9 an to\u00e0n c\u1ee7a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14214,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yst_prominent_words":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14475"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14475"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14475\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14476,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14475\/revisions\/14476"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14214"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14475"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14475"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14475"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=14475"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}