{"id":14574,"date":"2023-08-15T08:59:19","date_gmt":"2023-08-15T01:59:19","guid":{"rendered":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/?p=14574"},"modified":"2023-08-15T08:59:19","modified_gmt":"2023-08-15T01:59:19","slug":"phien-ban-hybrid-moi-ra-mat-cua-santa-fe-co-gi-dang-chu-y","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/phien-ban-hybrid-moi-ra-mat-cua-santa-fe-co-gi-dang-chu-y\/","title":{"rendered":"Phi\u00ean b\u1ea3n Hybrid m\u1edbi ra m\u1eaft c\u1ee7a Santa Fe c\u00f3 g\u00ec \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd?"},"content":{"rendered":"<div class=\"common-title-cover mb-0 px-10\">\n<div class=\"tmp-title-large my-4\">Ch\u00ednh th\u1ee9c \u201cl\u00ean k\u1ec7\u201d v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 6\/2023, Santa Fe Hybrid tr\u1edf th\u00e0nh s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn h\u1ea5p d\u1eabn trong th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam b\u1edfi s\u1ef1 ti\u00ean phong b\u1ee9t ph\u00e1 trong \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u00e0 nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m m\u1edbi g\u00e2y ch\u00fa \u00fd.<\/div>\n<\/div>\n<section class=\"tmp-entry-content px-10\">\n<article class=\"article-content\">V\u1ed1n l\u00e0 m\u1eabu SUV c\u1ee1 trung \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00f2ng c\u00e1c \u201c\u00f4ng ch\u1ee7, b\u00e0 ch\u1ee7\u201d, Hyundai Santa Fe t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng doanh s\u1ed1 t\u1ed1t trong nhi\u1ec1u n\u0103m qua. V\u00ec th\u1ebf, phi\u00ean b\u1ea3n Hybrid ra m\u1eaft c\u00e0ng khi\u1ebfn ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng tr\u00f4ng ch\u1edd h\u01a1n v\u1ec1 c\u00e1c c\u1ea3i ti\u1ebfn.<\/p>\n<p align=\"center\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/media1.nguoiduatin.vn\/m24\/upload\/3-2023\/images\/2023-07-12\/Phien-ban-Hybrid-moi-ra-mat-cua-Santa-Fe-co-gi-dang-chu-y-1-1689142563-516-width1600height1068.jpg?v=1689217082\" \/><\/p>\n<p class=\"img_chu_thich_0407\">Santa Fe tr\u1edf th\u00e0nh m\u1eabu Hybrid c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1t nh\u1ea5t hi\u1ec7n nay.<\/p>\n<p><strong>Ph\u00e1t \u201cs\u1ed1t\u201d v\u00ec \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Hybrid<\/strong><\/p>\n<p>\u0110\u00fang nh\u01b0 t\u00ean g\u1ecdi, phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi tr\u00ean Santa Fe khi\u1ebfn th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u00f4 t\u00f4 \u201c\u0111\u1ee9ng ng\u1ed3i kh\u00f4ng y\u00ean\u201d v\u1ec1\u00a0\u0111\u1ed9ng c\u01a1 d\u00f9 \u0111\u00e2y l\u00e0 m\u1eabu xe th\u1ee9 2 trong ph\u00e2n kh\u00fac ra m\u1eaft phi\u00ean b\u1ea3n Hybrid, \u201cs\u00e1nh \u0111\u00f4i\u201d c\u00f9ng \u0111\u1ed1i th\u1ee7 KIA Sorento Hybrid.<\/p>\n<p align=\"center\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/media1.nguoiduatin.vn\/m24\/upload\/3-2023\/images\/2023-07-12\/Phien-ban-Hybrid-moi-ra-mat-cua-Santa-Fe-co-gi-dang-chu-y-2-1689142563-135-width1600height1068.jpg?v=1689217082\" \/><\/p>\n<p class=\"img_chu_thich_0407\">H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Hybrid tr\u00ean Santa Fe.<\/p>\n<p>Phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ec7 th\u1ed1ng Full Hybrid hay c\u00f2n g\u1ecdi l\u00e0 Parallel Hybrid c\u00f3 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong v\u00e0 c\u1ea3 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n c\u00f3 th\u1ec3 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng k\u1ebft h\u1ee3p ho\u1eb7c ri\u00eang l\u1ebb t\u00f9y t\u1eebng \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n v\u1eadn h\u00e0nh. S\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p n\u00e0y gi\u00fap Santa Fe Hybrid \u0111\u1ea1t t\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t l\u00ean \u0111\u1ebfn 230 m\u00e3 l\u1ef1c, tr\u1edf th\u00e0nh m\u1eabu Hybrid c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1i \u01b0u nh\u1ea5t.<\/p>\n<p>H\u1ec7 truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng x\u0103ng &#8220;lai&#8221; \u0111i\u1ec7n g\u1ed3m \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng SmartStream 1.6L t\u0103ng \u00e1p (178 m\u00e3 l\u1ef1c\/265Nm) \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 van bi\u1ebfn thi\u00ean li\u00ean t\u1ee5c CVVD, m\u1ed9t m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n (60 m\u00e3 l\u1ef1c\/264Nm) v\u00e0 b\u1ed9 pin 1.49kWh.<\/p>\n<p>\u0110\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n tr\u00ean Santa Fe c\u00f2n n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 nam ch\u00e2m v\u0129nh c\u1eedu \u0111\u1eb7t trong rotor, kh\u00f4ng nh\u1eefng t\u0103ng hi\u1ec7u su\u1ea5t m\u00e0 c\u00f2n gi\u1ea3m m\u1ee9c ti\u00eau hao n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng c\u01a1, t\u0103ng \u0111\u1ed9 b\u1ec1n trong qu\u00e1 tr\u00ecnh s\u1eed d\u1ee5ng.<\/p>\n<p align=\"center\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/media1.nguoiduatin.vn\/m24\/upload\/3-2023\/images\/2023-07-12\/Phien-ban-Hybrid-moi-ra-mat-cua-Santa-Fe-co-gi-dang-chu-y-3-1689142563-645-width1600height1068.jpg?v=1689217082\" \/><\/p>\n<p class=\"img_chu_thich_0407\">Santa Fe Hybrid \u1edf h\u1eefu h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 6 c\u1ea5p k\u00e8m h\u1ec7 d\u1eabn 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian HTRAC.<\/p>\n<p>So v\u1edbi c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f2n l\u1ea1i, Santa Fe b\u1ea3n Hybrid nghi\u1ec5m nhi\u00ean tr\u1edf th\u00e0nh \u201cng\u00f4i v\u01b0\u01a1ng\u201d th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng v\u00ec c\u00f3 m\u1ee9c ti\u00eau th\u1ee5 nhi\u00ean li\u1ec7u (x\u0103ng) th\u1ea5p nh\u1ea5t. C\u1ee5 th\u1ec3, xe \u0111i kho\u1ea3ng 100km ch\u1ec9 \u201c\u0103n\u201d kho\u1ea3ng 5 l\u00edt x\u0103ng.<\/p>\n<p><strong>H\u1ec7 th\u1ed1ng pin ti\u00ean ti\u1ebfn v\u00e0 an to\u00e0n\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Tr\u1ea3i qua nhi\u1ec1u ki\u1ec3m tra hi\u1ec7u su\u1ea5t an to\u00e0n c\u00f9ng c\u00e1c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m va ch\u1ea1m kh\u1eafc nghi\u1ec7t, h\u1ec7 th\u1ed1ng pin tr\u00ean \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Hybrid c\u00f3 th\u1ec3 s\u1eb5n s\u00e0ng cho m\u1ecdi t\u00ecnh hu\u1ed1ng trong qu\u00e1 tr\u00ecnh s\u1eed d\u1ee5ng nh\u1edd l\u1edbp ph\u1ee7 g\u1ed1m b\u1ea3o v\u1ec7 b\u00ean ngo\u00e0i.<\/p>\n<p>\u0110i\u1ec1u \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 pin c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n c\u00f3 th\u1ec3 t\u1ef1 s\u1ea1c b\u1eb1ng n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng cung c\u1ea5p t\u1eeb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong. Trong qu\u00e1 tr\u00ecnh xe v\u1eadn h\u00e0nh c\u0169ng nh\u01b0 gi\u1ea3m t\u1ed1c ho\u1eb7c phanh, n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng pin s\u1ebd ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng nh\u01b0 m\u1ed9t h\u1ec7 th\u1ed1ng t\u00e1i t\u1ea1o n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng.<\/p>\n<div class=\"gliaplayer-container styles-module_container_xJLks\" data-slot=\"nguoiduatin_desktop\" data-article=\"nguoiduatin.vn\" data-occupied=\"2023-08-15T01:52:27.132Z\" data-test-id=\"gc-instream-slot\" data-gc-instream-style-scope=\"\">\n<div class=\"InstreamDom_root_32FNw\" data-ref=\"root\" data-test-id=\"gc-instream-root\" data-gc-instream-float-sentry=\"\">\n<div class=\"InstreamDom_wrapper_1EFrY\" data-ref=\"wrapper\" data-test-id=\"gc-instream-wrapper\" data-gc-instream-floating=\"false\" data-gc-instream-float-target=\"\">\n<div class=\"InstreamDom_player_29Zsd\" data-ref=\"player\" data-test-id=\"gc-instream-player\" data-arb-aspect-ratio=\"1.7777777777777777\" data-arb-resize-mode=\"horizontal\">\n<div id=\"el-3864294496\" class=\"styles-module_aspect-ratio-override_FfWVJ\" data-plyr-style-scope=\"\">\n<div class=\"plyr plyr--full-ui plyr--video plyr--html5 plyr--pip-supported plyr--hide-controls plyr--playing\" tabindex=\"0\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p align=\"center\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/media1.nguoiduatin.vn\/m24\/upload\/3-2023\/images\/2023-07-12\/Phien-ban-Hybrid-moi-ra-mat-cua-Santa-Fe-co-gi-dang-chu-y-4-1689142563-792-width1600height1068.jpg?v=1689217082\" \/><\/p>\n<p class=\"img_chu_thich_0407\">V\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1eb7t pin v\u00e0 \u1eafc quy 12V tr\u00ean Santa Fe Hybrid.<\/p>\n<p>Ngo\u00e0i ra, pin \u0111i\u1ec7n \u00e1p cao v\u00e0 \u1eafc quy 12V tr\u00ean Santa Fe Hybrid t\u00edch h\u1ee3p v\u00e0 \u0111\u1eb7t d\u01b0\u1edbi h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2, gi\u00fap di\u1ec7n t\u00edch xe r\u1ed9ng r\u00e3i t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong kh\u00e1c, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi \u0111\u01b0a tr\u1ecdng t\u00e2m ti\u1ebfn g\u1ea7n h\u01a1n v\u1ec1 gi\u1eefa xe, c\u1ea3i thi\u1ec7n \u0111\u00e1ng k\u1ec3 hi\u1ec7u su\u1ea5t n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng.<\/p>\n<p><strong>C\u00f4ng ngh\u1ec7 truy\u1ec1n ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng ASC\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>\u0110\u01b0\u1ee3c nghi\u00ean c\u1ee9u v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n tr\u00ean Santa Fe b\u1ea3n Hybrid, Active Shift Control (ASC) l\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 ti\u00ean ti\u1ebfn cho ph\u00e9p \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n ki\u1ec3m so\u00e1t h\u1ed9p s\u1ed1 b\u1eb1ng t\u00ednh logic cho b\u1ed9 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n Hybrid Control Unit (HCU) nh\u1eb1m gi\u1ea3m thi\u1ec3u \u0111\u1ed9 tr\u1ec5 khi sang s\u1ed1.<\/p>\n<p>Theo d\u00f5i li\u00ean t\u1ee5c t\u1ed1c \u0111\u1ed9 quay c\u1ee7a truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng, ASC cho ph\u00e9p \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 h\u00f3a nhanh ch\u00f3ng t\u1ed1c \u0111\u1ed9 quay v\u1edbi t\u1ed1c \u0111\u1ed9 \u0111\u1ed9ng c\u01a1. Do \u0111\u00f3, th\u1eddi gian chuy\u1ec3n s\u1ed1 r\u00fat ng\u1eafn \u0111\u1ebfn 30% t\u1eeb 500ms xu\u1ed1ng c\u00f2n 350ms. Ngo\u00e0i t\u0103ng t\u1ed1c v\u00e0 ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u, \u0111i\u1ec3m c\u1ea3i ti\u1ebfn n\u00e0y c\u00f2n gi\u1ea3m thi\u1ec3u ma s\u00e1t trong qu\u00e1 tr\u00ecnh chuy\u1ec3n s\u1ed1, t\u1eeb \u0111\u00f3 t\u0103ng c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 b\u1ec1n cho xe.<\/p>\n<p><strong>S\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a E-handling<\/strong><\/p>\n<p>\u0110\u00e2y l\u00e0 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 b\u1ed5 tr\u1ee3 l\u00e1i, c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u1ed7 tr\u1ee3 v\u1eadn h\u00e0nh d\u1ef1a tr\u00ean \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n gi\u00fap t\u0103ng c\u01b0\u1eddng kh\u1ea3 n\u0103ng ki\u1ec3m so\u00e1t v\u00e0 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe trong su\u1ed1t qu\u00e1 tr\u00ecnh l\u00e1i xe.<\/p>\n<p align=\"center\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/media1.nguoiduatin.vn\/m24\/upload\/3-2023\/images\/2023-07-12\/Phien-ban-Hybrid-moi-ra-mat-cua-Santa-Fe-co-gi-dang-chu-y-5-1689142563-854-width1600height1068.jpg?v=1689217082\" \/><\/p>\n<p class=\"img_chu_thich_0407\">Santa Fe Hybrid x\u1eed l\u00fd c\u00e1c kh\u00fac cua m\u1ed9t c\u00e1ch m\u01b0\u1ee3t m\u00e0.<\/p>\n<p>Khi v\u00e0o cua, E-handling s\u1ebd t\u0103ng \u0111\u1ed9 b\u00e1m \u0111\u01b0\u1eddng \u1edf b\u00e1nh tr\u01b0\u1edbc c\u00f9ng l\u1ef1c phanh t\u1eeb m\u00f4-men xo\u1eafn \u00e2m \u0111\u01b0\u1ee3c sinh ra khi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n quay, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng l\u1ef1c k\u00e9o ngang c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc n\u00e2ng cao kh\u1ea3 n\u0103ng ph\u1ea3n h\u1ed3i h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i. Sau \u0111\u00f3, h\u1ec7 th\u1ed1ng n\u00e0y l\u1ea1i t\u0103ng \u0111\u1ed9 b\u00e1m \u0111\u01b0\u1eddng \u1edf b\u00e1nh sau c\u00f9ng l\u1ef1c t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb m\u00f4-men xo\u1eafn d\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng l\u1ef1c k\u00e9o ngang c\u1ea7u sau \u0111\u1ec3 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe khi xe tho\u00e1t kh\u1ecfi kh\u00fac cua.<\/p>\n<p align=\"center\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/media1.nguoiduatin.vn\/m24\/upload\/3-2023\/images\/2023-07-12\/Phien-ban-Hybrid-moi-ra-mat-cua-Santa-Fe-co-gi-dang-chu-y-6-1689142563-138-width1600height1068.jpg?v=1689217082\" \/><\/p>\n<p class=\"img_chu_thich_0407\">Santa Fe Hybrid s\u1edf h\u1eefu k\u00edch th\u01b0\u1edbc, thi\u1ebft k\u1ebf l\u1eabn danh s\u00e1ch trang b\u1ecb gi\u1ed1ng phi\u00ean b\u1ea3n 2.2 D\u1ea7u Cao c\u1ea5p.<\/p>\n<p>Nh\u01b0 v\u1eady, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng \u201clai\u201d \u0111i\u1ec7n \u0111\u00e3 mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t cho Santa Fe Hybrid v\u1edbi nhi\u1ec1u \u01b0u \u0111i\u1ec3m v\u1ec1 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh v\u00e0 ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u, h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd \u0111\u01b0a phi\u00ean b\u1ea3n tr\u1edf th\u00e0nh m\u1eabu xe \u201cchi\u1ebfm s\u00f3ng\u201d tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1 trong th\u1eddi gian \u0111\u1ebfn.<\/p>\n<\/article>\n<\/section>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ch\u00ednh th\u1ee9c \u201cl\u00ean k\u1ec7\u201d v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 6\/2023, Santa Fe Hybrid tr\u1edf th\u00e0nh s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn h\u1ea5p d\u1eabn trong th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam b\u1edfi s\u1ef1 ti\u00ean phong b\u1ee9t ph\u00e1 trong \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u00e0 nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m m\u1edbi g\u00e2y ch\u00fa \u00fd. V\u1ed1n l\u00e0 m\u1eabu SUV c\u1ee1 trung \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00f2ng c\u00e1c \u201c\u00f4ng ch\u1ee7, b\u00e0 ch\u1ee7\u201d, Hyundai [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14485,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yst_prominent_words":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14574"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14574"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14574\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14575,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14574\/revisions\/14575"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14485"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14574"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14574"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14574"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=14574"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}