{"id":14807,"date":"2023-10-06T14:29:34","date_gmt":"2023-10-06T07:29:34","guid":{"rendered":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/?p=14807"},"modified":"2023-10-06T14:52:08","modified_gmt":"2023-10-06T07:52:08","slug":"hyundai-thanh-cong-cong-bo-gia-ban-moi-cho-tucson-va-santa-fe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/hyundai-thanh-cong-cong-bo-gia-ban-moi-cho-tucson-va-santa-fe\/","title":{"rendered":"HYUNDAI TH\u00c0NH C\u00d4NG C\u00d4NG B\u1ed0 GI\u00c1 B\u00c1N M\u1edaI CHO TUCSON V\u00c0 SANTA FE"},"content":{"rendered":"<p><i><strong>Ng\u00e0y 06\/10\/2023, Li\u00ean doanh \u00f4 t\u00f4 Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV) ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng b\u1ed1 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh b\u00e1n h\u00e0ng \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t cho Hyundai Tucson v\u00e0 Santa Fe. Tucson s\u1ebd c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ebb khuy\u1ebfn ngh\u1ecb m\u1edbi t\u1eeb 769 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 Santa Fe c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ebb khuy\u1ebfn ngh\u1ecb m\u1edbi t\u1eeb 969 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng (\u0111\u00e3 bao g\u1ed3m thu\u1ebf VAT).<\/strong><\/i><\/p>\n<p>N\u0103m 2023 ghi nh\u1eadn nhi\u1ec1u bi\u1ebfn \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a kinh t\u1ebf to\u00e0n c\u1ea7u c\u0169ng nh\u01b0 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. \u0110\u1ea1i d\u1ecbch Covid-19 \u0111\u00e3 qua \u0111i, song v\u1eabn \u0111\u1ec3 l\u1ea1i nh\u1eefng d\u01b0 ch\u1ea5n \u0111\u1ebfn n\u1ec1n kinh t\u1ebf qu\u1ed1c gia, trong \u0111\u00f3 ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u00f4 t\u00f4 c\u0169ng kh\u00f4ng tr\u00e1nh kh\u1ecfi \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng. Ch\u00ednh ph\u1ee7 ti\u1ebfp t\u1ee5c ch\u00ednh s\u00e1ch gi\u1ea3m 50% l\u1ec7 ph\u00ed tr\u01b0\u1edbc b\u1ea1 \u0111\u1ed1i v\u1edbi xe s\u1ea3n xu\u1ea5t l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc, m\u1ed9t ph\u1ea7n h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n t\u1ed1i \u01b0u h\u01a1n chi ph\u00ed mua xe, m\u1eb7t kh\u00e1c c\u0169ng l\u00e0 gi\u1ea3i ph\u00e1p kh\u01a1i th\u00f4ng th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng h\u1ed7 tr\u1ee3 cho c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb s\u1ea3n xu\u1ea5t l\u1eafp r\u00e1p \u00f4 t\u00f4 trong n\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img decoding=\"async\" title=\"Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV)\" src=\"https:\/\/hyundai-api.thanhcong.vn\/storage\/uploads\/editors\/2023\/10\/06\/CTKM_Hyundai%20Tucson.jpg\" alt=\"Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV)\" \/><\/figure>\n<p>C\u0169ng theo ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng chung c\u1ee7a ch\u00ednh ph\u1ee7 trong chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u00f4 t\u00f4, h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng s\u1edbm c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n ph\u1ea9m \u00f4 t\u00f4 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cao, nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, ph\u1ee5c v\u1ee5 nhu c\u1ea7u di chuy\u1ec3n \u0111i l\u1ea1i c\u0169ng nh\u01b0 ph\u00e1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf, Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng b\u1ed1 gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ebb khuy\u1ebfn ngh\u1ecb m\u1edbi cho 2 s\u1ea3n ph\u1ea9m SUV \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0a chu\u1ed9ng h\u00e0ng \u0111\u1ea7u l\u00e0 Hyundai Tucson v\u00e0 Santa Fe v\u1edbi gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ebb c\u1ee5 th\u1ec3 nh\u01b0 sau (\u0111\u00e3 bao g\u1ed3m thu\u1ebf VAT):<\/p>\n<figure class=\"table\"><a href=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/hyundai-thanh-cong-cong-bo-gia-ban-moi-cho-tucson-va-santa-fe\/z4758757546474_e9e5c05d9376a4391814559a8b63219d\/\" rel=\"attachment wp-att-14811\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter  wp-image-14811\" src=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/z4758757546474_e9e5c05d9376a4391814559a8b63219d.jpg\" alt=\"\" width=\"734\" height=\"415\" srcset=\"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/z4758757546474_e9e5c05d9376a4391814559a8b63219d.jpg 629w, https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/z4758757546474_e9e5c05d9376a4391814559a8b63219d-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 734px) 100vw, 734px\" \/><\/a><\/figure>\n<p>\u0110\u1ea1i di\u1ec7n Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng cho bi\u1ebft:\u00a0<i>\u201cCh\u00fang t\u00f4i lu\u00f4n mong mu\u1ed1n mang \u0111\u1ebfn cho kh\u00e1ch h\u00e0ng nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi nh\u1ea5t, c\u00f4ng ngh\u1ec7 t\u00e2n ti\u1ebfn c\u00f9ng m\u1ed9t ph\u1ee9c gi\u00e1 ph\u00f9 h\u1ee3p nh\u1ea5t. V\u00e0 \u0111\u1ec3 c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ee9c gi\u00e1 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh l\u1ea7n n\u00e0y, b\u00ean c\u1ea1nh vi\u1ec7c t\u1ed1i \u01b0u c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1edbi ph\u00e2n ph\u1ed1i th\u00ec ph\u00eda \u0111\u1ed1i t\u00e1c Hyundai Motor c\u0169ng \u0111\u00e3 c\u00f3 nh\u1eefng h\u1ed7 tr\u1ee3 r\u1ea5t nhi\u1ec1u t\u1eeb c\u00e1c chi ph\u00ed \u0111\u1ea7u v\u00e0o b\u1ed9 linh ki\u1ec7n,\u2026 Ch\u00fang t\u00f4i hy v\u1ecdng trong th\u1eddi gian t\u1edbi s\u1ebd nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng h\u01a1n n\u1eefa s\u1edf h\u1eefu, tr\u1ea3i nghi\u1ec7m nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a Hyundai \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\u201d<\/i><\/p>\n<p>Hyundai Tucson v\u00e0 Santa Fe l\u00e0 2 s\u1ea3n ph\u1ea9m SUV cao c\u1ea5p c\u1ee7a Hyundai, \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ebf t\u1ea1o tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng N3 Platform to\u00e0n c\u1ea7u v\u00e0 trang b\u1ecb nh\u1eefng c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n, v\u1eadn h\u00e0nh h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a Hyundai Motor. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, trong giai \u0111o\u1ea1n hi\u1ec7n nay Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng \u0111\u00e3 kh\u1eafc ph\u1ee5c \u0111\u01b0\u1ee3c ngu\u1ed3n cung linh ki\u1ec7n, tr\u00e1nh \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecnh tr\u1ea1ng khan hi\u1ebfm trong giai \u0111o\u1ea1n tr\u01b0\u1edbc, khi\u1ebfn ngu\u1ed3n cung s\u1ea3n ph\u1ea9m \u1ed5n \u0111\u1ecbnh \u0111\u1ebfn tay ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng.<\/p>\n<figure class=\"image\"><img decoding=\"async\" title=\"Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV)\" src=\"https:\/\/hyundai-api.thanhcong.vn\/storage\/uploads\/editors\/2023\/10\/06\/CTKM_Hyundai%20SantaFe.jpg\" alt=\"Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV)\" \/><\/figure>\n<p>Hyundai Santa Fe th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p c\u1ee7a th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 4, \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o th\u00e1ng 5\/2021. Xe s\u1edf h\u1eefu thi\u1ebft k\u1ebf mang xu h\u01b0\u1edbng &#8220;c\u01a1 b\u1eafp&#8221; h\u01a1n v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n m\u1ea1 Crom d\u1ea1ng l\u1ee5c gi\u00e1c sang tr\u1ecdng. \u0110i\u1ec3m nh\u1ea5n l\u00e0 b\u1ed9 \u0111\u00e8n \u0111\u1ecbnh v\u1ecb ch\u1ea1y ban ng\u00e0y Daytime Running Light (DRL) t\u1ea1o h\u00ecnh T-Shaped n\u1ed5i b\u1eadt, l\u00e0m n\u00ean n\u00e9t sang tr\u1ecdng \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p cho m\u1eabu xe. Santa Fe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb 2 t\u00f9y ch\u1ecdn \u0111\u1ed9ng c\u01a1 g\u1ed3m \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng SmartStream 2.5L v\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Diesel SmartStream 2.2L c\u00f9ng t\u00f9y ch\u1ecdn h\u1ed9p s\u1ed1 ly h\u1ee3p k\u00e9p 8 c\u1ea5p d\u1ea1ng \u01b0\u1edbt. Santa Fe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian HTRAC c\u00f9ng h\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng Hyundai SmartSense.<\/p>\n<p>Hyundai Tucson th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i thu\u1ed9c th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 4, \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o th\u00e1ng 12\/2021. Xe s\u1edf h\u1eefu thi\u1ebft k\u1ebf Parametric Dynamic \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng v\u1edbi \u0111\u00e8n \u0111\u1ecbnh v\u1ecb d\u1ea1ng \u1ea9n t\u00edch h\u1ee3p c\u00f9ng l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t. Hyundai Tucson \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb 3 t\u00f9y ch\u1ecdn \u0111\u1ed9ng c\u01a1 g\u1ed3m 2.0L Smartstream, 2.0 Diesel SmartStream, 1.6 Turbo SmartStream, h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian HTRAC c\u00f9ng h\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng Hyundai SmartSense.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ng\u00e0y 06\/10\/2023, Li\u00ean doanh \u00f4 t\u00f4 Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam (HTV) ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng b\u1ed1 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh b\u00e1n h\u00e0ng \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t cho Hyundai Tucson v\u00e0 Santa Fe. Tucson s\u1ebd c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ebb khuy\u1ebfn ngh\u1ecb m\u1edbi t\u1eeb 769 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 Santa Fe c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ebb khuy\u1ebfn ngh\u1ecb m\u1edbi t\u1eeb 969 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14808,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yst_prominent_words":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14807"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14807"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14807\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14813,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14807\/revisions\/14813"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14808"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14807"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14807"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14807"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=14807"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}