{"id":14888,"date":"2023-10-27T11:21:35","date_gmt":"2023-10-27T04:21:35","guid":{"rendered":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/?p=14888"},"modified":"2023-10-27T11:21:35","modified_gmt":"2023-10-27T04:21:35","slug":"3-mau-sedan-van-ban-chay-nhat-viet-nam-hien-nay","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/3-mau-sedan-van-ban-chay-nhat-viet-nam-hien-nay\/","title":{"rendered":"3 m\u1eabu sedan v\u1eabn b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t Vi\u1ec7t Nam hi\u1ec7n nay"},"content":{"rendered":"<h1 class=\"single-title\">3 m\u1eabu sedan v\u1eabn b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t Vi\u1ec7t Nam hi\u1ec7n nay<\/h1>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" id=\"atdl_slide_image_0\" class=\"h_thumb aligncenter\" src=\"https:\/\/xehay.vn\/uploads\/images\/2023\/9\/04\/xehay_doanh%20so%20Hyundai_120923_2.jpg\" width=\"1021\" height=\"612\" \/><\/p>\n<div class=\"h_content\">\n<p class=\"description\"><strong>M\u1eb7c d\u00f9 b\u1ecb xu h\u01b0\u1edbng xe g\u1ea7m cao l\u1ea5n \u00e1t nh\u01b0ng nh\u1eefng m\u1eabu sedan d\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y v\u1eabn tr\u1ee5 v\u1eefng t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam.\u00a0<\/strong><\/p>\n<div class=\"news-content\">\n<div class=\"divfirst\">\n<p>X\u00e9t trong qu\u00fd III\/2023, Hyundai Accent hi\u1ec7n \u0111ang l\u00e0 m\u1eabu sedan \u0103n kh\u00e1ch nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac xe gi\u00e1 r\u1ebb. T\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m \u0111\u1ebfn nay, Accent l\u00e0 m\u1eabu xe sedan duy nh\u1ea5t gi\u1eef v\u1eefng phong \u0111\u1ed9 v\u1edbi m\u1ee9c doanh s\u1ed1 h\u01a1n 1.000 xe m\u1ed7i th\u00e1ng.<\/p>\n<p>M\u1eabu sedan h\u1ea1ng B c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Hyundai \u0111\u00e3 li\u00ean ti\u1ebfp d\u1eabn \u0111\u1ea7u Top xe sedan gi\u00e1 r\u1ebb trong v\u00f2ng 3 th\u00e1ng tr\u1edf l\u1ea1i \u0111\u00e2y. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, t\u00ednh t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m \u0111\u1ebfn nay Hyundai Accent l\u00e0 m\u1eabu xe sedan duy nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac gi\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ee9c doanh s\u1ed1 h\u01a1n 1.000 xe m\u1ed7i th\u00e1ng. V\u00e0 \u0111\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 m\u1eabu sedan hi\u1ebfm hoi th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean g\u00f3p m\u1eb7t trong b\u1ea3ng x\u1ebfp h\u1ea1ng top 10 xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p><strong>Hyundai Accent<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" id=\"atdl_slide_image_1\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/xehay.vn\/uploads\/images\/2023\/9\/04\/xehay_Accent_120923_2.jpg\" width=\"955\" height=\"596\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>T\u00ednh ri\u00eang trong th\u00e1ng 9\/2023, Hyundai \u0111\u00e3 b\u00e1n ra \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5ng c\u1ed9ng 1.711 chi\u1ebfc Accent, t\u0103ng 71% so v\u1edbi th\u00e1ng li\u1ec1n k\u1ec1 tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 (1.002 xe). C\u1ed9ng d\u1ed3n 9 th\u00e1ng c\u1ee7a n\u0103m 2023, m\u1eabu xe sedan c\u1ee1 B c\u1ee7a Hyundai v\u1eabn d\u1eabn \u0111\u1ea7u ph\u00e2n kh\u00fac v\u1edbi doanh s\u1ed1 11.540 xe. T\u00ednh ri\u00eang qu\u00fd III\/2023, doanh s\u1ed1 c\u1ee7a Hyundai Accent \u0111\u1ea1t 4.088 xe.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" id=\"atdl_slide_image_2\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/xehay.vn\/uploads\/images\/2023\/9\/04\/xehay_Accent_120923_1.jpg\" width=\"951\" height=\"569\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Hyundai Accent s\u1edf h\u1eefu cho m\u00ecnh l\u1ee3i th\u1ebf v\u1ec1 gi\u00e1 b\u00e1n. H\u01a1n n\u1eefa, trong n\u0103m 2023, Accent c\u0169ng li\u00ean t\u1ee5c \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3m gi\u00e1 t\u1ea1i\u00a0\u0111\u1ea1i l\u00fd, k\u00e8m theo \u01b0u \u0111\u00e3i 50% l\u1ec7 ph\u00ed tr\u01b0\u1edbc b\u1ea1 t\u1eeb Ch\u00ednh ph\u1ee7, gi\u00fap cho m\u1eabu xe n\u00e0y s\u1edf h\u1eefu m\u1ee9c gi\u00e1 l\u0103n b\u00e1nh h\u1ea5p d\u1eabn h\u01a1n nh\u1eefng \u0111\u1ed1i th\u1ee7 kh\u00e1c.<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>Toyota Vios<\/strong><\/p>\n<div class=\"divfirst\">\n<p><img decoding=\"async\" id=\"atdl_slide_image_3\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/xehay.vn\/uploads\/images\/2023\/9\/04\/xehay-toyota%20vios%20G-14072023-8.jpg\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>X\u1ebfp sau Hyundai Accent l\u00e0 m\u1eabu sedan \u201cqu\u1ed1c d\u00e2n\u201d c\u1ee7a nh\u00e0 Toyota, Vios. Sau 2 th\u00e1ng 7 v\u00e0 8 li\u00ean t\u1ee5c ghi nh\u1eadn doanh s\u1ed1 \u1edf m\u1ee9c \u201cd\u1eadm ch\u00e2n t\u1ea1i ch\u1ed7\u201d th\u00ec th\u00e1ng 9 v\u1eeba qua Toyota Vios \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t b\u01b0\u1edbc nh\u1ea3y v\u1ecdt b\u1ea5t ng\u1edd. C\u1ee5 th\u1ec3, doanh s\u1ed1 th\u00e1ng 9 c\u1ee7a Toyota Vios \u0111\u1ea1t 1.496 xe, t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng 520% so v\u1edbi th\u00e1ng 8 (288 xe). Nh\u1edd \u0111\u00f3, k\u1ebft qu\u1ea3 kinh doanh trong qu\u00fd III\/2023 c\u1ee7a Vios \u0111\u1ea1t 2.055\u00a0xe, ch\u1ec9 x\u1ebfp sau Hyundai Accent trong ph\u00e2n kh\u00fac sedan gi\u00e1 r\u1ebb.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"divend\">\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" id=\"atdl_slide_image_4\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/xehay.vn\/uploads\/images\/2023\/9\/04\/xehay-toyota%20vios-09052023-2.jpg\" width=\"1156\" height=\"771\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Lu\u1ef9 k\u1ebf 9 th\u00e1ng c\u1ee7a n\u0103m 2023, doanh s\u1ed1 c\u1ee7a Toyota Vios \u0111\u1ea1t 7.480 xe v\u00e0 gi\u00e0nh l\u1ea1i v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 2 trong Top nh\u1eefng chi\u1ebfc xe sedan b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng t\u1eeb tay Honda City.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" id=\"atdl_slide_image_5\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/xehay.vn\/uploads\/images\/2023\/9\/04\/xehay-toyota%20vios%20G-14072023-2.jpg\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>T\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam, Toyota Vios v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 m\u1ed9t m\u1eabu sedan &#8220;t\u01b0\u1ee3ng \u0111\u00e0i&#8221;. \u0110i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt nh\u1ea5t c\u1ee7a Vios v\u1eabn l\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh \u1ed5n \u0111\u1ecbnh, \u00edt h\u1ecfng v\u1eb7t, gi\u00e1 tr\u1ecb s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0 gi\u00e1 tr\u1ecb b\u00e1n l\u1ea1i cao l\u00e0 nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng\u00a0\u01b0a chu\u1ed9ng.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Honda City<\/b><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" id=\"atdl_slide_image_6\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/xehay.vn\/uploads\/images\/2023\/9\/04\/xehay_KM%20Honda%20_021023_3(1).jpg\" width=\"916\" height=\"543\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>M\u1eabu sedan b\u00e1n ch\u1ea1y th\u1ee9 3 tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng hi\u1ec7n nay l\u00e0 Honda City. Sau 2 th\u00e1ng 7 v\u00e0 8 b\u1ecb Mazda3 \u201cv\u01b0\u1ee3t m\u1eb7t\u201d th\u00ec t\u1edbi th\u00e1ng 9 v\u1eeba qua City \u0111\u00e3 tr\u1edf l\u1ea1i, tuy k\u1ebft qu\u1ea3 kh\u00f4ng qu\u00e1 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng nh\u01b0ng c\u0169ng \u0111\u1ee7 \u0111\u1ec3 m\u1eabu xe n\u00e0y gi\u00e0nh l\u1ea1i ch\u1ed7 \u0111\u1ee9ng. Theo \u0111\u00f3, trong th\u00e1ng 9 \u0111\u00e3 c\u00f3 t\u1ed5ng c\u1ed9ng 719 chi\u1ebfc Honda City \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra, t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng 85% so v\u1edbi th\u00e1ng 8. Nh\u1edd \u0111\u00f3, m\u1eabu xe c\u1ee7a Honda l\u1ea1i quay v\u1ec1 v\u1edbi v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 3 trong danh s\u00e1ch c\u00e1c m\u1eabu sedan b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng hi\u1ec7n nay.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" id=\"atdl_slide_image_7\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/xehay.vn\/uploads\/images\/2023\/9\/04\/xehay-honda%20city-26092023-11(1).jpg\" \/><\/p>\n<p>Tuy nhi\u00ean, x\u00e9t trong qu\u00fd III\/2023 doanh s\u1ed1 b\u00e1n h\u00e0ng c\u1ee7a Honda City l\u1ea1i k\u00e9m h\u01a1n Mazda3 145 xe, ch\u1ec9 \u0111\u1ea1t 1.653 xe. L\u0169y k\u1ebf t\u00ednh t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m \u0111\u1ebfn h\u1ebft th\u00e1ng 9\/2023 c\u00f3 t\u1ed5ng c\u1ed9ng 6.756 chi\u1ebfc Honda City \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e0n giao \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>3 m\u1eabu sedan v\u1eabn b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t Vi\u1ec7t Nam hi\u1ec7n nay M\u1eb7c d\u00f9 b\u1ecb xu h\u01b0\u1edbng xe g\u1ea7m cao l\u1ea5n \u00e1t nh\u01b0ng nh\u1eefng m\u1eabu sedan d\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y v\u1eabn tr\u1ee5 v\u1eefng t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam.\u00a0 X\u00e9t trong qu\u00fd III\/2023, Hyundai Accent hi\u1ec7n \u0111ang l\u00e0 m\u1eabu sedan \u0103n kh\u00e1ch nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac xe gi\u00e1 r\u1ebb. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":14889,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yst_prominent_words":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14888"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14888"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14888\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14890,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14888\/revisions\/14890"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14889"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14888"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14888"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14888"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/hyundaihaiphong.vn\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=14888"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}